{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038105",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=47156&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포천스위트"
    },
    "text": "山羊、キジなどがある農場や果樹園、菜園がある自然にやさしいペンションです。 ポケットボール場、ワインバー、カラオケなどの施設があり、足浴器を備えたペンションです。 入室は5:00、退室は12:00で、無料Wi-Fiが提供されます。 全室禁煙で、一部の客室では調理が可能で、炊事道具や食器類も完備されています。 ただし、肉類、天ぷら類、魚類は調理できません。 バーベキュー施設は炭とグリルをレンタルし、価格は2名基準で30,000ウォンで、炭の追加は5,000ウォンです。 入室人数は最大限超過することはできず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 ペットは出入りが不可能であり、保護者同伴なしでは未成年者は利用できません。 利用施設の紛失および毀損の責任は利用者にあり、火災危険物質である火薬、爆竹などを使用することはできません。 ゴミは指定された場所に分別してください。 オンシーズン中は、一部の客室の料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションにはどのような動物がいますか？",
            "answer": "山羊、キジなどがいます。"
        },
        {
            "question": "このペンションにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ポケットボール場、ワインバー、カラオケなどの施設があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは5時、チェックアウトは12時です。"
        },
        {
            "question": "ペンションで利用できるWi-Fiはありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ペンション内は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "客室で調理することはできますか？",
            "answer": "一部の客室では調理が可能で、炊事道具や食器類も完備されています。ただし、肉類、天ぷら類、魚類は調理できません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設はありますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設があります。炭とグリルをレンタルし、価格は2名基準で30,000ウォンで、炭の追加は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの出入りは不可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者なしで利用できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの分別方法はありますか？",
            "answer": "はい、ゴミは指定された場所に分別してください。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中の料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中は一部の客室の料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 310,
        "QA": 387
    }
}